[IOS/AN]少女前線 槍娘 [50]夏活先黎開裝備重建 雲母陰謀

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

夏活資訊

係OTs-14 肝爆佢

日常新人留名
Btw, 416劇情好得意

妖精養成分析

新人歡樂肝1-2

又彈

加油一早拎左

重開機左?

第

之前魔方復刻岩岩玩返 打唔贏

E2-4 係救完第一個人形佢再出其他
定係其他人形要自己揾出黎？

就咁show出黎...?

得起點旁個人形 帶住佢佔領右上/右下機場就贏

有冇人話我知彈完app未

又話第一章 上限係每曰20個 我拎到15就無得再拎既

屌我隻iws 廢撚咗一半武功

嘻

BUG

4個鐘05分

~10造, 得勇士同救援妖精

補償 全資2000 + 20 核

其實呢個BUG絕對傷過全資2k

橙
BTW 今次開箱有累計

淨係重裝都要666返啦

點解要重裝

新手留名

妖精3:35 5:05

勇士妖精+必殺型2 好似唔錯

D妖又點玩法,邊隻最好

出左兩次工事都冇空降， 望已絕

破壞妹妹俾人撚狗咁撚

新人留名

我都新

你又新?

10%先有佐隻黃金妖精 點肝呀

有無咁多新人

我新 我真係新

金精有乜用?

我先真喺新

點解唔信我真新手

依家打到2-3，有D危

補給箱有無專武抽??

我真新人

有破壞姐姐就夠

咩事?咩bug?

2-4 俾人撚狗咁撚丶點打啊

第一頁有教學一隊打加一隊狗糧
打左10場 有2場俾紅炸彈撞 有2場俾BOSS撞(即係要打兩次BOSS)

一場唔止一個箱,咁打夠保底要幾多日?

777/(20/40/60)

最快第13日

2500x3 1500x1咗20次始於得咗

台服5點緊急維護10分鐘

見到E3-2 已經唔想打

究竟點撚樣先叫確保補給線

深藍色

幾檔

1章咪玩過囉... 2章一樣咁玩

夜戰開左視野唔等如占左
要確保你條路線每一格都停留過(占領)

中bug

1檔，反而試咗兩次3檔都係出裝備

Skip啦

今次40係咪出率好底???

上邊有巴打中過（好似係）

就黎10飛 1隻妖精都冇
慘過羽中

雲母正仆街

人呢

屌打2 - 4

點解E3-3攻略話唔可以直接救援既

你要咩人?

點解夏活可以少人到咁

我點知 我連game都未更新

停ser wo, 點更到新

11分啦喎

安心上路

12分啦喎

變左15分

15分啦喎

6埸既quota用左9埸黎過
2-4要寫教學真係好難
個人覺得主要幾點

1.兩隊都要有拆黑彈同打boss戰能力(廢話)
2.對黑雷煙霧彈幾有效,對大狗一開始時 2,5,8果排會有100傷小技可以迴避一下先
非炮狙秒殺埸合第一次鎖血大技1,2,3/7,8,9有一邊要硬食100傷,第2次鎖血大技時硬食果邊個人覺得可撤離,因為大狗血量唔多
3.一開始寧願唔放狗糧隊都要盡快離開機埸附近一格,因為紅雷就係附近圍過黎,一向出去走就擺脫
3.右上機埸比較大機會成功
4.有紅雷走唔甩的話盡量移去其他鐵血隔離既位,賭一賭運(個人感覺同時有既情況過半數紅雷會行開
5.右上機埸下面既補給點好多時候都救命
6.機埸前方大狗唔識郁
7.如果0回合先去到機埸請放棄,因為人質要新回合先識走(中過伏)

多數要打兩次狗，另外打完仲要預一次彈藥打飛機

無爆擊打防禦麻煩好多

我覺得2-4重點係你有一隊可以至少硬食一次紅雷 ，唔洗避嚟避去

依家2ar 1rf 2smg定 3ar 2smg 勁
同埋旋風隊係咪姐係
g11 旋風
ots 維爾德
g41

諗緊如果出維爾德組唔組旋風隊
定唔上ots 用老李 ，前面用返v沖湯哥

g41換RF?

一定玩榴彈隊

識野

打完E3-3 暫時收工

屌你老母咩

求賭你老婆嘅公式

ggwp allahu akbar

阿拉花瓜

依家幾lv,睇過

野戰M4喺咁搶閃電MVP

羽中：終於整得難過田中

覺唔覺好LAG

唔好咁天真
全盛時期既田中係bug到冇人成功通關

有得刷返psg1

呢個活動又證明左我係格里芬垃圾

好廢

呢隊一隊搞成咁，閃電今朝先出聽日刷模擬練起佢，順手4擴g41

2、3隊叫砌做2ar+rf+2smg

4隊砌左隊AR隊但廢得濟就唔cap，依隊5隊都係砌黎玩下

一隊AR隊 一隊RF/HG 一隊MG/SG 一隊404齊人

再睇情況執夜戰隊 應該夠推全部event關?

我橫數掂數都冇60個金章

打完第一次E1-4竟然話開放左裝備重建係咩玩法

Z569NLF4UY

好似係咩微信活動派嘅code
唔知台服用唔用到，陸服我拎左d

盲啦

我仲整左2飛 會唔會收返

呢關究竟想點
D點已經佔領曬

連線啊

返到屋企, 開工, 希望今日打得哂

活動金章都計入
不過係 achievement 到冇計入

唔得

活動之前我淨係打過合作活動
計埋合作活動4關 E1 1-4 4關
我數完都係得42個

紅波：sup bitch

無時間追post閃電邊關撈好

1-2吧 有箱

垃圾運驚

加隻湯哥硬爆啦

頂多過完1章，2章夜戰我怕你會資源爆炸

新手既me 仲係到肝緊閃電

右上角

我quote人 not me

過左一啦 新手唔求乜嘢，撈到閃電當畢業

未升好SG， 放棄第三章

saratoga

E3-4唔夠打，完

變態佬

利申: Sara百二Lv 結埋婚

愛衣配咩？

kancolle+少前巨巨

not
只係我鐘意Sara個人設

少前廢柴一件
kancolle垃圾驚無限放置

呢到冇58比你沉

講鹹濕野的話 唔該貼埋圖

好事嚟

人黎
貼dee老婆

艦娘我成個月無on過

你快跌倒吧，打2次2-4已經有排修

pish

thx

推

22下採購5星*5
有人想知再講

3hg g11 閃電 打2-4真係幾好打, 食2大狗+黑雷都冇問題

採購有特別野 ？

冇呀

閃電夜戰喺咁輸mvp

是倉鼠呢

第3章要好多SG咩

未五擴， 全一技

每關最多每日跌20個箱?

笑撚到我仆街

x967

維妹

邊個同你講一定未死
老婆夠硬

終於到3-4, 應該今晚打得完

打到2-4算，聽日再打

3-4冇得要修殘血打boss
點打...

避怪

屠殺破壞者隊

行錯一步立即gg
又係食運

冇運可言, 好standard行法

冇閃電 9A91得唔得

打大蘿莉嘅話, 可以, 大蘿莉反而好易打

打到3-2 已經唔夠打 可以返去肝閃電...

成個月時間 我相信一定練到

加油, 3-2 同3-3 係最麻煩, 捱過就得

想問下
g11,g41,閃電應該配咩鏡？紅點定全像
消音係咪rf先用？

v沖同旋風應該要食咩buff先最勁？

日戰, G11 G41 閃電都上光瞄(暴擊率) / 夜戰上夜視鏡
消音係比坦 / 手槍用, RF都係上光瞄

全部光瞄 rf都係光瞄
消音hg同坦傷既smg先用

v衝食傷害 旋風食傷害&命中

有冇光瞄式
一個都冇

咁全息係比咩槍用，之前睇巴哈定唔知邊教我用全息
我兩個金全息

全息比投彈槍

對於我呢D冇閃電既新手黎講 好似肝1-2重要D

輸出型smg 燃燒 手榴 旋風
一部分mg都會帶

投彈係咪姐係fal同416？

正確
利申:肝緊

FAL 416 SOP Vector PP19...etc

係, 仲有SOP

嚇死
可以比fal同v

10x4

屌, 冇爆擊, 打資料又少左啲

睇手感, 我10*4 同 50*4 會輪住上

我見消音同光瞄都係加暴擊概率，其實有咩分別？消音仲加閃添 定係金光瞄加多d咩？

3-4好難

唔夠打2-2

金光瞄10lv, +48%暴擊

淨計暴擊概率光瞄>消音，除非係坦位否則放消音唔放光瞄=浪費

3HG+RFBG11都唔夠王打

但我有金消音, 光瞄得藍 出貨前用全息定消音定藍瞄都照用?數值廢過消音

用住最高個先啦

好

難得有新手加入就食正個喂屎event
橙

我出左閃電當畢左業

加油啦咁
1-2唔難

我怕我肝足30日1-2都唔撚出

1-2可以順便刷埋補給箱
在去2章刷8個
就一定拎到40

已經出左
39局

計過, 遲一個星期先打2圖都可以係event完前兩三日開777
慢慢等下都得

用兩個禮拜 練一隊可以過2-4嘅隊
然後每日40箱
計劃通

發現多左好多波台手足

唉 真係未見過一隻game難到係唔俾新手拎獎勵
唔好講新手,我玩左一個月多啲都係唔夠打

卡二章定三章

RNG勸退
爆傷bug

2-2都唔夠打

2-2試下AR硬打快修

有冇核彈SMG呀

少前本來就唔係D咩速食game
頭1章已經係放哂水俾新手打，活動關你想易得去邊

得個一個月都好意思拎出黎講

3-4真係

我覺得仲易過3-2 3-3

我都一個月, 都唔敢去2-1

10x4 未出過金裝

用咩隊

一隊3MG 1HG 1SG, 一隊3HG G11 閃電

BOSS隊點避怪 一打到D小怪 HG已經無左半條血

喂,咁正常game一個月起碼唔會連隻獎品都冇份拎呀

我2隊都可以唔洗避小怪, 機霰槍有SG唔怕盾狙, AR隊拉槍+撤退打盾狙隊就可以無傷

記住寧願撞裝甲都唔好撞盾狙
同埋要小心睇地圖邊度有人行過

至少都要農番D綠裝金裝先啦，2章D夜戰10000以上已經係主線任4-1n黎

盾狙無得避 係門口一定硬食一場

老老實實佢1-2 有得撈5星OTS算係咁
我玩另一隻呢類X娘手機GAME 活動撈船9成都要去最多屎個關到撈

我冇練手槍打唔到夜戰, RF都得3-4把(M14, SVD, 老李同NTW)叫練過
我依家一隊3AR2SMG都得8000幾9000效入去應該輸硬

等我屯返D口糧先

試下跟佢咁行

大把game係咁
止不過係以前活動太易
去到魔方2-4已經差不多見到難度上限啦

說明啲咩

之前連巨乳人妻巴都有玩

魔方卡2-2

咁你一個月農唔農到有兩隊過1萬夜戰先?
基本入場都做唔到
自己遲入又怪鳩隻game,冇野呀先生

講難少前算係你有實力都唔會打唔過個隻
有打艦娘嘅可能都明傳說中嘅隨機溝, 溝到你懷疑人生
隨機入A,B,C點, 但只有一條路去到王, 呢D先高難度

我2-1都冇打，夜戰消耗得太金

咁講啦,其他game有得俾人抱大腿而呢款唔俾囉
唉,過唔到都冇野好講 算繼續hea玩

屌

OTS無練用RFB代替得唔得

我以前唔知幾時拆撚左定食撚左mk23
好後悔呀 去唔去撈好？

9A91冇練？

冇

照計應該唔會差得太多, 因為都係G11做MVP

2-3有冇兩隊打既攻略?

艦娘活動冇左隨機溝好耐啦

T1 機場隊行去雷達 指揮部隊行上去雷達
之後指揮部隊全力衝過去右上再連線
應該夠turn數掛

諗諗下都係好事黎既,打唔贏唔使肝,每日打完20場又收得工
長命遊戲長命玩

冇20場,10場1-1

每日淨係打20個箱唔夠保底

1-3快D

我已經唔想刷箱

我G 咁打唔贏可以點
練度唔夠又冇得怪人既,怪自己聖肝唔練多幾把hg mg

ok

1章可以當刷水槍夜戰神器
2章可以當刷專武
3章…

3章隨緣啦，過唔到都冇計

殺完BOSS唔夠回合數

第2章要打咩先會出箱?

3章都係打黑色波出箱

但我第2章唔見黑色波

2-1好似冇黑波
2-2通常係上面有一粒
2-2之後過唔到唔知

係，得2-1無黑波

唔係玩collection
垃圾寨遊上上次比人屌到反轉先話以後唔整隨機溝

連唯一一個刷2圖黑波嘅機會都冇埋

2-1有得刷都冇咁灰

2-4

積分關果然係冇限佈署部隊上限, 姐係要10隊刷

第3round會出一隻boss：計量官

你望下隔離艦娘,有得第一章俾你撈齊槍算係咁

第三次十連就中咗UMP40

最重要個隻仲要係最喂屎個關院長先有

試下上40%拎專武算，雖然可能40%都有難度

第5round 再出一隻boss：干擾者, 然後小怪開始出裝甲

同埋第5round會轉補給線點, 要再行遠啲去連補給線

第一章唔係獎品?有槍撈唔當獎品?
第2章果200狗幣都係送咁滯
今次活動對新手有難度既唯一就係2-4通關獎勵把狙
做人唔好太貪心,刷第一章撈下槍,開下箱仔

求教組霰機隊

而家用開個3隊

SG

MG

HG

羅盤娘已經唔算BOSS,上次活動一出門口俾核潛勸退真係慘過食屎
艦娘今次係大型活動仲要有防空棲姬,戰況一定慘過呢邊幾倍

艦娘? 執柒咗佢啦

你肯定活動完之前農得切

留名等睇最尾果關雙院長+防空棲姬

M2HB
AEK 灰熊 97SG
MG5

我記得上年呢個時間有次艦c比人屌勁難

我好懷疑識唔識出3星...都冇既幾十埸一把3星都唔見

第8ROUND小怪出強無敵

39局入面出左一把3星限定兩次，5星1次

2015夏活 嘩屌你老母 隻boss要打gimmick削甲都算 仲要日日零時迷子
最撚鳩係咩呢?

係檢證組自己decode解出嚟 官方係事前完全無講過任何資訊

好似係出saratoga果次活動?

隊短歐到咁...

btw
有冇得唔用灰熊
唔想用複制人

MK23

我有信心唔駛保底都出40（flag已立 ）

又係複制人

第10ROUND 出BOSS：建築師

HK45 then

打緊2-3
想問下個確保戰線其實係點
踩左落去過左一round都冇當我確保過

由指揮部連線到補給點, 線上面全部都要係你佔領嘅點, 中立都唔得

連成一條線

原來要連線
之前仲以為踩鳩左落去就得

睇返真係想死

玩完一場積分關, 快修一次扣200分, 撤離都扣分, 打輸都扣分
有普通人形鐵血, 裝甲兵, 強無敵, 木星炮, 3隻BOSS
可以放足10隊落去玩
仲有補給點可以連線, 每守一回合都有分加
大約咁上下

破壞者個到做乜鳩

華麗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想問下E1-4點過?

試過跟攻略3回合內救哂兩個人質

又試過全部殺哂

兩次都係S,但都係拎唔到獎勵唔係比我開第二關

斯捷奇金有冇用？我130*4 55分鐘係咪得呢把

斯捷奇金好勁

有血條，過多幾次就得

但係如果未開有可能係修女

想扮大人

唉仆街姐係p7

又多3粒核

2-4好似好難打
隻大狗好勁

D死光麻煩

絲巾都唔易出

以前有拎過簽到，不過個光環配邊隊都怪怪地所以冇練到

聽日先研究點打
返去刷閃電算

真係一把3星都冇

今朝先同班大陸仔呻話好難出，尋日打左37場都冇
佢地安慰我話正常，佢地話非到極點都200-300場出，大把時間

轉個頭就出左

屌原來有完成回收呢個制 蝕左幾鋪

死光冇咩特別 開場將啲槍放哂上排同下排就得 硬食一次扣100 佢只會打中間嗰row先痛

4號位

你係咪識吸人D運
btw噴D歐氣俾大家

好似拎錯左

最弊係唔夠力殺
比佢放到幾次激光

打到2-3唔識打

3-2 又俾人撚豿咁撚

唔睇攻略根本好難打
差唔多得1 way 咁濟

2-3 我頭兩隻HG都未行到去炮塔就瓜哂係咪姐係冇得打

起身繼續衝關

點先起到補給線?

個回合數唔加上去

要成條線連住大本都佔領過

估哂啦,中間所有位都拎過

上面中間仲有點中立

雷達右邊嗰個未佔

發雞盲,唔該哂

無SG打唔打到E2-4?

我見一隊推2-4要SG

普通兩隊都推薦SG

我得1隊3AR2SMG,1隊3HG2RF

冇用SG都推到2-4

唔係 2015夏係照月嗰次

Saratoga係2016秋
雖然都係一樣咁鳩
屌你E4仲難打過最尾個E5
唔好話咩入boss有crossroad buff
屌你個道中差成十九幾萬

個CD咩事

雲母做野唔洗你教

頭先推完,無SG都無問題
全靠RO

我都係ar隊打

隻狗識點樣避炸彈就唔難

22場出左閃電

有無教學 ?

7號同1號位擺平A狙
4號同5號位擺BUFF手槍,3號位擺坦
3號位大破就5號拉過去頂上,4號位移去5號位待機
當3號位再大破就5號位待機既拉過去3號位繼續頂

編成大概係咁,圖引用自NGA

2-4一隊就過到

詳細打法點行就睇呢度

我自己就咁都打到

當時我第一次見識到咩叫女神打洞流

已射

我望住隻防空棲姬一陣 佢一野轟落黎 然後我6隻大破
之後我決定打丙拎照月算

50場未出

活動排名係咪睇唔到

我67埸出左

中咗

以我呢隊為例,道中遇上黑雷或者飛機唔洗郁
黑雷無損殺到,飛機有坦頂住都唔會食太多傷
當打大狗既時候,湯哥拉去9號位,G41拉去3號位,因為BOSS炸彈會炸258號
開技既時候灰熊拉去8號或者2號位,避死光,避完死光返去4號位
如是者磨到死為止

個人推薦1坦SMG,1HG,2AR,1炮狙

順便補埋個2-4教學

紅線第1回合,救人質無特別

黃線第2回合,機場先擺狗糧,再行動

橙線第3回合,行上去雷達,再行落去補給站清怪食補給,再行返上雷達

綠線第4回合,推進一格無特別

紫線第5回合,需要留意既係睇下紅圈位置有冇黑雷,有就清左先打狗,無就直接行落去打狗,否則你落到去打完狗,隻黑雷撞埋黎你有機會因為戰損殺唔死

打完大打紅圈位置無怪就可以等下turn救人質完任

詳細教學 一陣試下 唔該哂

想組旋風隊 5號位係咪一定要放維爾德？
但我隻維爾德放左係呢隊到 如果呢隊既話有邊隻可以代替維爾德

我湯哥擋飛機就冇1半血
用v沖燒算

首先要有

其實拉槍打盾狙可以0損

都係講下啫 但對手殘既我黎講係福音

唔知我PP-19夠唔夠力呢

3-4要一隊打boss一隊打狗
唔建議落pp-19

should be ez

隻空襲仲練緊技, 得閒試下

造極都無空襲同增援妖精

+1
空襲
增援
空降
工事

四隻稀有得工事

升緊空襲 天賦命中

空降真係咁重要？見佢debuff都幾多幾高下

有無d咩可以代替你老婆？

太多戰術用途

終於推完左3-2 好滾動

我會揀mk23/ppk

我得增援

暫時覺得debuff太高, 空降完戰鬥能力大減, 唔可以隨便降去 未來2回合會對到敵嘅位置

有冇妖精評價 時間表

BAM

參考今次活動黎講
空降避免左好多長征 慳時間慳資源
10lv debuff得40% 睇情況都唔係完全冇戰力

賭上癮

夜戰我應該唔太敢用

有冇人簡介下妖精點用

沙佬其實係隻game 入裡好撚好運

因為拜完我老婆

等我清明都拜下佢先

打完齋唔要維妹

好似拎住個頭咁好不安

屌你啦,點解我出兩個5星都係ump45章

夜戰要練咩槍？我去2-1試玩點知打唔贏d飛機

慢慢嚟, 每日刷40個箱, 成個月千幾個箱, 實會中目標嘅

要怪就怪雲母neff 到iws 得返一半功力丶搞到你老婆成日大破

AR上夜視鏡打

去1-3刷隻水槍先，以後飛機驚你多過你驚飛機

打飛機用燃燒彈啦

係播屌唔撚記得上夜視鏡

水槍係咩

唔出聲了丶成日被skip

SPP-1

SSP

雖然炸彈, 燃燒都得, 不過放得嚟對新手戰損可能都已經好大

榴彈一發一堆死晒

由啲新手死啦丶成日玩skip

阿斯特拉有冇用 個光環咁嘅

下位綠毛

核心+1

公廁綠毛都廢
下位綠毛, 唔洗諗啦

維爾德最好

.......

對對對
你的老婆最好用了

我每日得20個咋
我打唔贏2-2

除左波路窄啲之外 咩都好完美

乜波路窄係缺點咩

高迴

有冇話邊啲妖精要特別升

救援

Deedo

見你喺咁比人skip,應下你

2-4 小怪唔趺裝 得S勝先出件裝 點刷專武呀

大狗會跌

S勝

收埋後勤就衝3-4

加油

紗路唔幫我加油

私底下幫咗你加

心得：arsmg打3-4boss將隊伍拉成十字
主要輸出放4、5位，主坦6號
掛機到完場

仲有隻狗高機率左上，冇就左下

打咗陣虛數迷宮，真係好撚癲

帶埋BB出發

主要就係落哂10隊, 搵啲守係唔同生怪點刷分, 搵啲守補給點, 搵1-2隊主力長征打boss

要出曬10隊

佈署梯隊我冇留意會唔會扣分, 但係入面快修, 撤離都會扣分, 所以我會放哂分散傷害

10隊
不了不了

ching你落10隊！？最尾結算咪成百萬分

如果你SG有練得多, 可以每隊都落SG坦, 就唔洗放咁多隊, SG坦入面小怪真係好好用

上次更新：2017-07-29 14:00:00

已有装备建造条目:2005452
已有人形建造条目:2544723

数据收集已重启

IOP復活囉!

課金
不了不了

我冇落哂, 我純粹入咗去一場, 睇下佢係點玩法, 會出咩怪, 補給點會點變, 咩情況會扣分, boss難唔難打, 同埋就咁拆木星炮可唔可行之類, 冇認真打

你老婆啱啱又比我大破左

過左一次3-4

係呀Dee 佢頭先特登skip我

有冇人課金買核？

加油，勳章等緊你

skip多你一次都仲得

打虛數用得最順手竟然係呢隊

打狗打盾打高達打強無敵都難唔到佢

1-2 50場先跌過一把托卡一把斯登

搞到我都唔敢去肝了

升好救援妖精去試下先

過到3-4,增援妖精救我一命

我諗住等今次夏活入常駐活動先去刷

增援妖精招技喺咪唔升都無咩所謂

更新到依家, 玩咗10萬人力彈藥口糧

3-2刷狗糧同專武 唔錯

2-4打唔贏啊
成日比炸彃一下炸全家

Deedo > Dee

黑波都打唔爆?

Lv10
閃電仲唔一場入手？

0*10000000000000000 = 0

笑屎人

增援可以變六擴就好

yes

咩隊

冇MG掃咩

冇野了
原來黑波行到附近禁撤退就夠打

咁咪無得打箱

撤退唔會影響評價

打左成日splatoon好撚過癮

我以為成隊走路避開炸

你係咪賭妖精賭到啲資咁

希望今晚可以打完3-4

正面上破壞者

YES

比盾狙追住撞

3火力HG + 十技NTW = EZ

夏活變左怒賭妖精

拉槍都扣血？

MG隊有d難拉

冇SG嘅MG隊？

UPM40值唔值得練?

個活動排名真係特別

有語音 有黑絲 你話呢？

有,我都喺去連下拉槍先 成日唔岩timing

第1名 9萬
第17名 32萬
wtf

下, 有SG+MG, 打盾狙企定定打架喎, 要郁架咩

變左常駐個個魔方行動係咪有57刷

1-2除咗完任同打黑炸彈之外其他掉落有無機會出閃電?

柒頭皮

DEE

打光頭

69場

隊伍:

打全場 S勝跌

Congrat

有冇出過F1

還我57 = =

正

F1 hk45 mt9各1 4星無見過

另外4隻3星無數 不過平均1場1核

有就好...咁我開始繼續刷...

不過我f1 hk45 mt9全部s勝跌 打係未跌過

平均一場一核有冇咁好運
我6x場 十場左右先有一核

打777粒好辛苦

真係歐

活動成個月, 一日打3,40粒算

利申 仲未出閃電

祝你快啲出閃電

真係好人

祝你同維爾白頭到老啦

快d出+1

我都未叫歐 我朋友4場出閃電

剩係想要一隻F1

出左閃嘅表示想出隻mk23

我想要返上個月簽到

mk喵打4-3E都出唔少

130亂射都中啦

有冇撈槍低消耗配置？
彈藥就快大破了

就咁一把五擴AR應該夠打…掛

暫時出咗一隻MT9 一隻HK45...我知下一個就到F1！！！

呢3隻出過哂係未有閃電

但係我2隻都係打非光頭出

邊關 hk45都要撈?

1-2, BTW 我係撈緊F1, 出咗依2隻

2-1 難得救到人點知唔夠回合

係行錯定點？

i love slb>welrod

我冇練度盡量搏
有局返左機場冇修到槍曬左

係咩SLB

肝多幾日槍再去戰

??

紗路B想點

打錯, 咩係SLB
刷槍刷到傻咗

連自己個名都唔記得...

印象中, 我個名冇L 冇B

紗 路 B !

sar lo b

幾十歲人仲係到B前B後

刷1-3出40

紗路
B

1-2光頭佬出咗隻閃電...仲未有F1...
果然咩GAME都係會讀心

拜多次老婆先

europe

最強5號位

閃電換你隻F1啦

8x場仲未有
睇完攻略去左打2-4了

識講野

曬, 扑

扑

扑我吧 老婆無辜的

岩 佢第一次聽到人形講野 放過DEEE

SOR, 唔記得佢老婆一直都唔識講野
(我老婆又何嘗唔係, DLLM)

我老婆識講野(釘宮 )

新手通常都歐D

係第二隻...

話說有無人抽箱開中5*槍?

屌你咩

五星家具就有

有, 我前面PO過

125抽都無見過金光

有啲想回鍋 無玩三個月 進度會唔會好難追

我以為我自己講野

巴打你又係？

整左12飛1500*4 毛都無條

我以前叫桐乃

2500*3 1500*1出全部

我認得 我叫波風水門

唔撚係掛

做乜春同一隊打黑波有時得有時唔得

無印象？

毒撚0存在感

過到2-2了

記得你 唔聲唔聲就突然人間蒸發咁

長賭依條式

gun,岩岩2造2隻

嗰排考dse 無玩到 之後又唔得閒玩返 而家追返進度難唔難

有心追 一日過到我啦

聽日試

而家玩返係咪錯過哂成個夏活

岩岩先開始

會有啲難, 依3個月2次大更, 其中一次係尋日出, 你要玩番應該有好多野要catch up返

幾多戰力先過到

我記得我其中一個原因唔玩係因為拎電太煩

2-4差一格血
準備入3圖驚驚地

而家開始每日40箱夠唔夠拎保底?

夠

睇你想過到邊章邊關, 唔係戰力問題, 係組隊問題, 睇你有冇練到啲槍會易打

一二圖都唔難
三圖就唔好搞啦

好彩有升V衝

還我57

四十場出三隻6p62
我要長腿小姐姐呀

大概係咁

夠啦屌

連59都有真係幾舊

平A RF暫時因為BUG廢咗, 唔洗用住
組AR隊 MG隊 炮狙隊打啦

我係由第一定唔知第二個post跟起
到三十左右棄驚

其實3圖有咩要求
仲未打2-4最後一格

3-4差兩場

平A RF其實都夠打
我全程3-4用wa svd打狗打裝甲

81變到得返73 橙

哦 原來係呢個

尋日正想del你fd

多謝你無del我
50個變到得返10個

我del左
117890

還我57！

身陷撈槍地獄沒有收穫

你真係突然好非

燃燒左各項數萬沒有T91

老婆4擴喇

你賭T91？普定重？

不，现在那么一点问题是，我把后台服务器玩炸了
所以这两天访问可能活不稳定，过两天修好了就行了

- IOP站長

第一次打10梯隊全部上晒最後30萬都冇

等修好爆擊再打

10梯
大佬

我上6隊試驗冇認真打都23萬喎
係咪你打嘅方針有問題

好多大佬

一開始用盡梯隊佔點，出boss果陣無派主力就知衰，最後比隻鍊金師斷我補給，總之就一言難盡

我自己就開頭先連補給點, 然後放隊留係指揮部附近, 兜下圍刷怪, 等佢轉補給點先再全體移動, 同埋2隊主力隊分左右2邊專狙擊BOSS, 去到最後幾ROUND就要準備圍木星炮, 然後拆埋全3座炮就完場

--------------------------------------------------------------------------------
以上全部都係過咗3-4 10次嘅大佬

繼續刷下1章先

呢隊野咁組既話有無問題？

可以 MK喵更好

slb秒回

而家慢慢養返資源，仲有大把時間，10次重造得照明同空襲

普

努力左兩日
冇F1 冇閃電 冇Pzb 冇專武 開箱冇40 造槍冇T91
資源耗半

我多數好嘅妖精都用2500*3 1500 2檔
btw嗰時可能我佔得太快, 冇遇到鍊金師, 應該等fix完暴傷buff 拎RFHG去打佢算

冇秒, 訓覺

【菲卡】少女前线夏活E3-2高效率低耗无伤的专属装备打捞攻略

下星期先.........
懶

3圖係咪最好要MG SG先易d過到

d經書應該都夠我谷幾隻上70lv

係，有MGSG會好打好多
但係MG最好上80lv

80lv都應該夠上
SG 我就得RMB-93 97式 活動個隻
升邊隻好d

個人1天60箱活動資源計算:

1-1 36糧 48子彈
10場 360糧480子彈
隊伍: 4擴ar x1 1擴hg x1

2-4 設1場4箱 10戰
1場 450糧 900彈
5場 2250糧 4500彈
隊伍: 5擴mg x2 5擴sg hg 各1 4擴ar x1

3-2 35糧 84彈
20場 700糧 1680彈
隊伍: 5擴mg x2 3擴sgx1 5擴hg x 1 4擴ar x1

1天要3310糧 6660彈

其實4後勤應該補得到d資源

唔練技上97，練上活動SG

造左50幾60飛mg式都冇5星mg
真係非到極點

補充翻 我啱啱2-4 大約35戰左右就有20箱 所以實際消耗應該低返d

想轉運

咁鹹濕做乜

非到迷失左

講起黎有冇ios連條補給線果陣好lag，我i7plus都lag到笑

無人既時候 升級左做歐洲人

3-2 最後lag到仆街

屌死你
我唔願做人啦

求下你是旦俾一把我打2-4

2-4唔駛MG啦

2-4 冇用MG
睇十令頁巴打攻略
2AR 1HG 1RF 1SMG

陸服有攻略寫手係話打完E3-4都冇用過MG SG的

夠打d黑波

AR隊實夠，大不了咪撤5號

用MG SG最大原因都係減少戰損之嘛

3-4 打大佬究竟有冇可能拎S

我打2-4都已經撤緊5號

3圖理論上應該仲硬d掛
可能強勢既AR我未有啦

有 S 過兩次 用旋風隊+春田

剛剛打左一次隱藏關攞左250K分數

我旋風隊抽中左打狗搞到要用mg 隊打大佬最後死撚晒

狗好似一定係左上機場 左上無紅點就係左下

我用旋風隊打完狗再打王 都係有機會攞S

如果左上下都有紅點 姐係有一隻係自爆怪 可以等到見到邊便係狗先再入去

404+熊 行右S到王
行左未S過

天賦60% 發動仲少過20%

新手表示卡緊3-2

95場終於出左閃電
唔洗100

精靈究竟邊隻技好用 咩都唔識

有冇得CHECK到自己開左幾多個箱?

閃電係咪OTS14?

刷E1-2?

係

終於打完3-4
Mvp 增援妖精

話說今次隱關排名係計單次最高分數 定計累積分數 有無人知道

我都想知，資源就快用盡

你地合妖精會唔會特登洗到同天賦先食

而家有爆撃bug 下星期佢fix左先打啦

唔會

搜救妖精真係0作用
60點2把3星
閃電都係冇buff先撈到

Btw
還我57！

0*10000000=0

兔子洞好似都係計單次最高 今次應該一樣掛

咁咪冇得睇你地肝得死去活來囉

個排名究竟點睇

玩過21點未?
你爆左呀

台服又一傑作
淨係用第1個數字做sorting
9萬派頭 一堆30萬係底

我屌

不得了
好撚EU
12場出F1
37場出PzB39
九十幾個箱出UMP40
10場2-4出專武

專武打狗出？

燒

計單次

只要破壞者2次技都瞄1號同7號, 必S

BTW點解會話旋風隊抽中打狗？
我自己就跟NGA
第1ROUND 2隊主力都去中間機場一上一下咁企,
第2ROUND 睇紅點, 冇紅點就拎打BOSS隊直衝救人質 (要2ROUND先救到), 然後佔人質位個雷達, 跟住大狗就會係地圖SHOW出嚟
之後就拎MG隊直衝去打狗, 2隊再準備入圈
唔需要抽打到咩, 一定係固定打BOSS隊打BOSS (唔知你隊打BOSS隊夠唔夠打埋盾狙同裝甲), 打狗隊打狗

炮狙啲傷都幾唔穩
一時就打五千幾
岩岩就打六千七

所以當時兔子洞50回合, 要搏高排名啲人係用十幾萬資去刷分

我睇YouTube 教學跟著做咋丶冇留意紅點
佢個教學左上打狗左下救人
我第一次玩同YouTube 一鳩樣丶第二次玩左下出狗丶打完Dee 老婆已經大破唯有用mg 焗打boss
最後冚家剷

Btw, 咩隊咁勁打完狗打boss 仲要拎S

狗同boss係分2隊打, 因為打法固定, 唔會出現打完狗再打boss嘅情況

破壞者招大次次都炸我閃電同g11

做乜打我老婆

所以打3-4, 時間用得最多係S/L上 有次真係S/L咗十幾次, 第一發技先唔打4/5號位, 第二發就由佢, 硬食都冇所謂

@715 樓
我用旋風隊打完狗再打王 都係有機會攞S

高手

當然要打嘅, 用G11閃電隊, 應該都S到2隊
手控開技, 睇時機, 可以係大狗開完一次技就秒咗佢, 唔洗食多次

你指旋風丶g11丶閃電、Dee 丶蠢田？

This

我用維爾 可樂 MK喵 G11 閃電

This team 打完狗維爾德剩係跌一隻小人

其他無傷

我要檢討下只係將蠢田轉wa, 最後死淨閃電

我又學下先 可唔可以順便講埋點拉槍

一下放技殺到狗

返工 5點之後再講點打

三件專武難撈到呢

唔撈

打完2章當我打完得唔得

你老婆話想要黃金妖精喎

拜金

金色襯金色, 冇咩問題

個活動排名係咪ON9

你識條

沙佬：那女人跟緩交娜一樣只喜歡金錢丶我只給她一點點丶她連屁眼也給我玩弄

又想破壞我同slb嘅友誼

結計S出左專武

門倉：對丶這騷貨就像兒時玩機動遊戲丶只要把硬幣投入丶下半身就會洪水泛濫般流着地發情

個比喻又幾正

好開心啊
刷左兩日就出左

快啲練, 神槍

練槍需時
我玩左一個禮拜炸,最高lv個支已經係g11

ask媽媽：閃電會出skin

劉明睇新手俾人屌一開波練三隻五星

上網睇一睇招技先知係夜戰槍
但係我第5戰役都未打完

其實已經練左三支
HK416 G11 WA2000
OTS係岩岩打番黎既第4支
如果計重覆就多兩支416

仆街我得一支湯哥

一個禮拜已經有WA G11

唔緊要呀， 二章可以體驗

仲歐過我

沙佬:但,,, 這貨不是Dee 專屬副官嗎？

依家打做咩呢 更新PATCH改返暴傷先打兔仔洞啦

依家打嚟純粹熟習下成個結構

咪再破壞我同slb友誼

核心大爆炸

唔撈我呢次活動完架啦

1章隻水槍係咪最好都撈埋

必要

咁快刷齊2隻限定, 歐

打1-1好定1-3好

今朝一早打曬60箱
搞到我又唔想推3-4

1-1 順便刷黑波

我一開波5隻5星一齊練比人祝我缺核

E1-2有冇指定打邊隻趺閃電?

成個月冇新5星槍啦

光頭 好似係
不過1-2你都係全清算啦

打算撈完2把槍就當活動完, 專武唔理了

落去打光頭， 打完撒
三turn打三隻

又出

我最後都係結算出

我係第1turn 係機場下面個隻沖上黎打我無啦啦金光一閃出貨

終於過左2-4

我得2隊,全部90-95LV

第3章應該唔夠打

都係去刷下1-2拎閃電

為左活動儲左十幾萬彈咁快就完

要幾多戰力先打到E3

冇儲過

我啲資大部份用哂去玩妖精

NGA有人三隊五擴過左

arm
賭撚到破產都冇空降

google巴一直長賭開, 梗係冇儲資

咁易?

零件爆炸冇得玩...

買

rng勸退麻煩姐

lin

忍不住這手

冇錢 窮 冇人工加

打左E1-2 成60場都唔出閃電

搵唔到舊果個
不過又有新post

不過唔賭那有樂趣 特別爆死仲爽

iop仲未online返
有廿K資
好想賭撚爆佢

射在外面

無啦啦做咩要刷2-4

門倉：你知道為什麼女下面會有兩個可被插入的洞嗎？

你唔好咁痴線啦.jpg

slb唔好quote

UMP骨?

新玩抽中湯姆森
依隻槍好用嗎？

130*4 建極都冇維爾德

呢套咩漫畫黎 我知改圖但咩漫黎

門倉：錯了丶那是因為她們並不滿足只有一根。看看這影片丶這是我和連登巴打昨晚的傑作(*1)。

*1 : Dee NTR 記 1

ポプテピピック

沙佬：那…那…我不客氣了…

咁多廣東話改圖

專武刷3-2最有效率, 唔係2-4

活動仲差隻ump40 先畢業 傢俱已無視

隨著硬幣投入丶Dee 專屬副官的下體機能開始運作

有條唔識既主動add我之後比佢del
過兩日佢又主動add番 岩岩佢自己又del
心諗做乜鳩

其實係咪依到自己人嚟

有冇人都係陸版416服

完事後。
沙佬：過程很順利丶她可能太害羞的關係沒多出聲...
沙佬覺得有點可惜地說

slb...

打下面補給線個啲定打裝甲兵？

Dee 看到這場景丶不禁沾沾勃起了...

打高達就得, 2狗糧, 1打撈隊, 撤退刷

行右面落去一路打龍騎

收到thanks

門倉：其實丶丶丶是昨晚太瘋狂丶某位巴打把她的voice launcher 強制刪掉

有冇人知,如果平時用開ios玩開,開左反和諧玩
而家諗住響屋企個陣就開電腦用模擬器玩, 會唔會用手機login番個陣冇左個和諧?

你個模擬器會冇 手機冇事

唔該哂

屌你

ios 點反和諧

你夠18歲未嫁

綠綠綠 綠綠綠
綠綠綠 綠綠綠

死ser ?

你PISH返維爾啦

本來想推圖 但係又玩左成日splatoon

同呀D打根扒我可以讓佢一部大機cost

我老婆都打贏你啦

5星加一

我想要維爾德

唔比

你去啊dee屋企%佢嗰隻啦

slb變了

沙佬 : 原來給強制删除了、那個巴打也太瘋狂了吧

岩先又刷多左把ots番黎 可以自擴了

請問3-4 四個角點知佢係狗
有時唔知踩中邊個位會show 狗同紅炸係邊

第一round 2隊主力係中間機場上下企待機,
第2round睇完紅點, 剩係拎boss隊去冇怪嗰個人質到, 另一隊繼續企, 等你boss隊救完人質再佔埋人質位雷達, 下一round就會自動show狗位置

人質腳底係雷達有視野
第四回合會自動show比你睇

有冇得show rin巴住邊

今集維記成日俾人打靶
好感 100 > 6x

3-1想cap個機場啫 俾支木星砲掃咗10次

你咩隊可以硬碰咁勁

跟NGA執隊

有沒人知40個爆擊光環效果好唔好用?

等bug完左先知

要睇你有無火力輸出smg=sr3mp

ar隊都夠

玩命

見到佢寫著500%咁特別先好奇問
不過正如上面提到有bug
只好繼續等大佬日後測試

肥
不過我屌

3-2啲隊要點砌

亂砌都贏啦
你唔係輸啊嘛？

熱到諗唔到嘢 睇NGA睇到黑人問號

指揮部落一隊RF打裝甲 加一隊狗糧佔點
中間機場落一隊AR 要夠打炸彈
右面落兩隊打小怪

夠打隊龍騎飛機就得

1-4果把4星步槍係咪要打最右邊果隻光頭先會跌
定係報酬跌..?

打狗打光頭都出

我都同你離婚

好後悔

岩先整到支79式 就快成隊都係5星

我好似無擺過全五星

蠍式成日都日都爆炸 好想轉走佢
已經65lv 3擴都仲成日爆

其實想知你地會供死一隊 定玩兩隊?

兩隊甚至all
你一隊打無雙?

練一堆槍然後亂組隊
睇心情揀隊用

呢D係得新手先會問既問題

四隊後勤，所以玩六隊

咁我真係新手丫嘛 玩左一個禮拜炸

有冇上裝，有60以上就要勤D做裝
60可以上金回避，250 50 150 50試下，
我用呢條成日都出到綠金

OK

參考下
同埋呢排好多5星 但係冇咁多核心
WA2000 HK416 OTS 79式 G11
升邊把好
而家個陣係WA HK416 G11 蠍式 UMP9
因為前面成日爆 諗緊好冇轉走416同蠍式 入M14同79式

用住m14先，無核擴

咁應該轉走邊把 WA同G11有愛唔想轉
轉走416放M14?

2把都係垃圾
不過416更垃圾
仲要食核

其實真係唔中意416
不過個陣冇槍焗住玩

416依家打活動一炸可以秒一堆飛機
榴彈buff完冇咁渣啦
btw以上都係題外話

榴彈隊

打完3-2 啲drop仲少過2-4 wtf

115場畢業

四隊後勤 所以玩十隊

出夠三支骨?

btw打完乜都唔跌 3-2又少自爆波

出左街去左動物節 仲未開始打3圖
淨係刷左40個箱

屌那星垃圾節，今日朝早去完白行一轉
btw 3-1都打到就黎仆街

覺得8隊咩都夠 後勤得4隊
3隊打 1隊狗糧

正確思維

主要為左睇下CP
下面個場就年年都垃圾到不得了
今日仲要熱到仆街

係街到廢事搵攻略
未睇攻略唔敢開始入3-1

補給線，日戰
想快可以直接撞木星，一係由右至左慢慢佔

spitfire 同莫辛納甘勁唔勁
籌旗幫g11 4擴

spitfire MG隊有用，但始終取代唔到MK23
莫辛納甘有埋專武都唔係Tier 1，核心代表

我依家練得太快湯哥都67準備擴
但如果我出維爾德我就唔用佢改擺維爾德落5號位組旋風隊
我擴唔擴好

湯哥咁易出就唔好用核擴啦

終於捱完3-4
今次個event 係有屎以黎跌好感跌最多既一次

點解有人會容許自己d槍娘跌好感

唔多鐘意S/L
呢個係自己實力不足

叫唔叫擇善固執

每周2飛重建 740 有新SG

有活仲玩重建咁癲

我其實係個cheat game 既人
不過對住自己鐘意既好似少前、根扒、Baldr Sky會用自己實力爆佢機

各位巴打 小弟獻醜啦

比較好的情況是打一隻狗小維掉一隻小人

唔賭槍唔舒服

3-4 vector換春田可以打完狗再打破壞者 臉唔黑可以攞s勝

me 非洲仔一次死兩三隻

放宿舍2-3日又回返
怕what?

我都唔覺意死左隻波波莎

2日都走左轉動物節 仲差3-4先打完
冇空降打3-3打到想講粗口 HGRF隊唔夠攻清 PPK打1場就重傷
反而ARSMG隊仲好打D

個人覺得刷專武E3-2抵屌D

夠曬簡單

無爆擊我隊rf當狗糧用

Poison

btw 3樓有1當有少前goods不過去到已經賣哂
證明少前都叫做有人識

廢到核爆
我仲要3隊HGRF

我得一隊半

新人留名，岩岩打到2-6，完全睇唔明個post

好心個排行做好少少啦
TOP果個仲係寫9萬幾
我自己都26萬啦
我完全無概念自己要打到幾多先拎到9A91

Push

估唔到喎
以為少前係香港冇人識